有冇人用緊Mate 10, 我坐地鐵成日見人用

但個mon好似好闊
會唔會冇咁好搾手？

用緊 影相唔錯但某d game會lag機
可能未同步到

咁撚柒

Feature黎

香港地鐵？

Yes

中環D西裝 公子哥兒好多都用huawei，好型，小妹次次搭地鐵出晒水

睇蝗博話禁用省電精靈會提升30%效能同埋會慳電左

好快有iphone狗進場踩非apple既牌子